只用身份證號碼、電話、名，可唔可以借到錢？

仲要全程都係電話程序，無親身出現，只比以上資料財務公司，會唔會咁就批出貸款？

比番張身分證人啦

佢點比錢你？

你當啲財務傻嘅咩

過戶口

我係唔見左身份證果位仁兄

咁仲唔去報失？

一般財務係咪都要真人簽字先會借錢？

去緊報

報失左就咩事都冇啦

咁如果我無報，咁佢系咪照樣借到錢？

點解你會覺得唔見身分證就一定比人拎去借錢

總有唔好心既人會咁，同埋借錢咁易，容咩易比人盜用

啲財務就係咁 又唔洗負責任

唔見身份證都唔報失
仲擔心嚟做乜

亂咁借，收唔翻條數點算

如果拎死左既人既身份證去借錢
財仔一定知

系你老母

你估會收唔到咩on9 你驚佢都未驚

點會有你電話呀, 最起碼都要有地址啦

你借過未先？

香港以往好多單新聞其實
你新嚟?
食過屎先知屎難食?

咁最尾財仔收唔收到先？借幾千就淋油？請人唔洗錢？油唔洗錢？

最多咪打電話，打多兩次搵唔到就算架喇

唔好問我點解知，因為屋企人試過

最多咪打電話，打多兩次搵唔到就算架喇

如果係咁佢地就真係食屎啦 你話知就係?
佢唔需要理係咪你借 佢只係要揾個人還 你比人盜=你做替死鬼
好地地又要惹屎上身 一個電話打嚟都嫌多啦

你覺得係咪係囉，係咁易借咪係咁易囉

而家個case係唔見咗張身分證，同你貼果段新聞既情況已經好唔同，新聞係電話地址俾人知道喎